多時往事仍在龜頭

豪乳觸發這景致令我搓頭

留名留名

凌晨都嚟緊
都仲要崇拜

原諒我，呢刻真係好撚想崇拜

多少女士含住龜頭

含邊到已經好高質 仲想改多次？